新手想學琴

如果我想自學鋼琴，想長學，要買咩鋼琴書 and 有咩網上resources.

Simply piano 呢個夠玩
彈晒所有嘢就已經勁過好多為考而考試嘅人

Android 廢的，iphone version perfect
1年3百幾就夠，包唔悶＋完美教學
如果連呢個都搞唔掂嘅人基本上佢係廢物